Strumenti allegati al libro di classe terza: la Linea del 1000, la casa dei numeri, divisioni con i puntini, strumento tabelline, strumento equivalenze, euro, frazioni e numeri decimali.
Apprendimento contestuale.
www.camillobortolato.it